[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (929)

開定,備用

ok

應該有用

傾住先

見到是油 支持呢個

叫人點祝佢好運呀

Dllm 898

推是油啦佢開先